[Gundam thunderbolt] 嚟緊28號有第二集睇

pv

樓主好波

等左好耐

隻主角機好樣衰,還我FA 78

部宇宙機啲裝咁重點落地球用
如果拆哂啲裝姐係揸rx78同人打

部野好似中世紀海盜款

部機唔係企定定會好啲

呢幕型

到底腐敗既連邦係9月-12月 之間整左幾多部rx78出黎

講真呢隻野同RX78系邊度似，點解仲夾硬用RX78AL呢個編號

而且駕駛室已經係360度mon

唔係睇入面個身體架構架咩？

原本就7部機
唔知點解會多左架用黎改做FA
然後又無啦啦多左部黑科技

注意TB係平行世界嚟

啲關節同個駕駛艙已經唔係RX78嘅設計啦

又係為寫而寫，亂鳩加設定

咁多負評

樓豬問題

平行世界就算啦

我第一個正皮

聯邦係打完自護先腐敗哂
好似係

一開頭已經係
不過冇計，大組織(自護其實都係)一定會有咁嘅事，加上佢又唔係行咩民主制度

多謝博士

origin咪有講點腐法

有議會 不過議會垃圾個現實
奧干派掌權之後過多排 一樣係咁垃圾
你睇敗家仔 同 F91果陣ge聯邦就知

直到U.C. 153 先再有第2股勢力威脅到聯邦